［捷報］繼續撳錢！！

中銀 匯豐 揸打 恒生 東亞 都已經加左P rate

一定係你班連登仔撳錢撳到銀行唔夠錢，所以先要加息

大家要繼續撳錢！唔好再俾銀行將你啲錢借俾中資公司

記得換埋美金！
只要有100萬人每人每月換1萬蚊美金，每個月就有1000億流出香港，持續一年就有1萬2千億，雖然外匯儲備有錢，但係香港人更加有錢。

積少成多、聚沙成塔！

**************************************
每個月指定動作。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！